【家用】話說我做咗個決定

每個月小弟都會俾家用
跟住就同屋企人講
如果佢再睇TVB我就唔會俾家用